<resources>
    <string name="app_name">CriteriosDivisibilidade</string>
    <string name="nomeJogo">Criterios de Divisibilidade</string>
    <string name="desenvolvido">Desenvolvido por Robson Heinke</string>

    <!--login facebook-->
    <string name="facebook_app_id">151245868797371</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb151245868797371</string>

    <!--botões de login-->
    <string name="botaoFacebook">FACEBOOK</string>
    <string name="botaoGoogle">GOOGLE</string>

    <string name="continuar">Continue suas conquistas</string>
    <string name="parabens">Parabéns\nVocê completou o nível </string>
    <string name="perdeu">Tempo Esgotado!\nInfelizmente não deu.</string>
    <string name="contPerder">Tente outra vez</string>

    <string name="comoJogar">
        1. Por meio do login de cadastro, o usuário concorda em participar do jogo e autoriza que sejam armazenados seus dados de cadastro, porém, ficando público aos demais jogadores apenas seu nome, foto (caso houver) e pontuações alcançadas no referido jogo – sendo essas autorizações informadas e concedidas no momento em que o aplicativo é salvo na mídia escolhida pelo usuário;
\n2. Cada nível contará com um tempo pré-determinado para sua realização, mediante análise de tempo hábil e complexidade da questão;
\n3. A cada início de novo nível a pontuação é iniciada do zero (na tela), onde o participante irá contrair ou subtrair pontos neste mesmo nível, porém, sem comprometer sua pontuação total já adquirida nos demais nível; desta forma, o participante não perderá pontos já adquiridos em jogadas anteriores, objetivando não desmotivar a jogar. Portanto, a cada término de nível o score obtido somasse a sua pontuação total;
\n4. A cada acerto, o usuário ganhará 10 pontos e a cada erro perderá 5 pontos, sendo que ao errar 5 vezes terá que repetir o novamente o nível. Após conclusão da tarefa, o tempo restante será multiplicado por 10 e somado à pontuação final;
\n5. A pontuação ao chegar à zero, tanto na pontuação final ou na pontuação do nível, não há o que subtrair-se, deste modo, não há pontuações negativas, permanecendo em zero, mesmo ocorrendo erros de seleção de números;
\n6. Não há uma quantidade pré-determinada de números corretos apresentados no jogo, ou seja, em cada nível pode haver mais ou menos números corretos para o usuário selecionar, não sendo uma quantidade padrão;
\n7. São duas regras para avançar de nível:
\na) Antes do tempo acabar: O usuário deverá acertar todos os números corretos do nível, avançando de nível e ainda obtendo pontos proporcionais ao tempo restante;
\nb) Quando o tempo se esgotar: Se o usuário acertar no mínimo 70% (setenta porcento) do total de números corretos no momento em que o tempo se esgotar, ela avança de nível, porém, não recebe pontuação por tempo. Ex.: Se a questão tiver 10 números corretos, dentre os 20 apresentados, o usuário terá a possibilidade de avançar de nível se ele selecionou 7 números corretamente até o tempo se esgotar.
    </string>

    <!--Criterios de divisibilidade-->
    <string name="div2">Um número é divisível por 2 quando ele for par.</string>
    <string name="div3">Um número é divisível por 3 quando a soma de seus algarismos constitui um número múltiplo de TRÊS.</string>
    <string name="div4">Um número é divisível por 4 quando for par e a metade do último algarismo somado ao penultimo for um número par ou terminar com ZERO nas duas últimas casas.</string>
    <string name="div5">Um número é divisível por 5 quando terminar em ZERO ou CINCO.</string>
    <string name="div6">Um número é divisível por 6 quando for divisível por DOIS e TRÊS.</string>
    <string name="div7">Um número é divisível por 7 quando a diferença entre o dobro do último e os demais algarismos for divisível por SETE.</string>
    <string name="div8">Um número é divisível por 8 quando terminar em 000 ou os últimos três números são divisíveis por OITO.</string>
    <string name="div9">Um número é divisível por 9 quando a soma de seus algarismos constitui um número múltiplo de NOVE.</string>
    <string name="div10">Um número é divisível por 10 quando terminar em ZERO.</string>
    <string name="div11">Um número é divisível por 11 quando a diferença entre o último algarismo e os demais, de forma sucessiva até restar apenas DOIS algarismos, for múltiplo de ONZE.</string>
    <string name="div12">Um número é divisível por 12 quando for divisível por TRÊS e QUATRO.</string>

    <!--Exemplos-->
    <string name="ex2_1">27 -> 7</string>
    <string name="ex2_2">50 -> 0</string>
    <string name="ex2_3">68 -> 8</string>
    <string name="ex3_1">51 -> 5+1= 6</string>
    <string name="ex3_2">73 -> 7+3= 10</string>
    <string name="ex3_3">84 -> 8+4= 12</string>
    <string name="ex4_1">94 -> 9+(4/2)= 11</string>
    <string name="ex4_2">88 -> 8+(8/2)= 12</string>
    <string name="ex4_3">52 -> 5+(2/2)= 6</string>
    <string name="ex5_1">23 -> 3</string>
    <string name="ex5_2">35 -> 5</string>
    <string name="ex5_3">90 -> 0</string>
    <string name="ex6_1">52 -> &#160;2(S)\n 5+2=7(N)</string>
    <string name="ex6_2">57 -> &#160;7(N)\n 5+7=12(S)</string>
    <string name="ex6_3">96 -> &#160;6(S)\n 9+6=15(S)</string>
    <string name="ex7_1">85 -> 8-(2x5)=-2</string>
    <string name="ex7_2">91 -> 9-(2x1)=7</string>
    <string name="ex7_3">77 -> 7-(2x7)=-7</string>
    <string name="ex8_1">1000 -> 000</string>
    <string name="ex8_2">1160 -> 160</string>
    <string name="ex8_3">1138 -> 138</string>
    <string name="ex9_1">72 -> 7+2=9</string>
    <string name="ex9_2">63 -> 6+3=9</string>
    <string name="ex9_3">55 -> 5+5=10</string>
    <string name="ex10_1">20 -> 0</string>
    <string name="ex10_2">80 -> 0</string>
    <string name="ex10_3">91 -> 1</string>
    <string name="ex11_1">121 -> 12-1=11</string>
    <string name="ex11_2">111 -> 11-1=10</string>
    <string name="ex11_3">132 -> 13-2=11</string>
    <string name="ex12_1">88 ->\t 8+8=16(N)\n&#160;&#160;&#160;&#160;8+(8/2)=12(S)</string>
    <string name="ex12_2">96 ->\t 9+6=15(S)\n&#160;&#160;&#160;&#160;9+(6/2)=12(S)</string>
    <string name="ex12_3">42 ->\t 4+2=6 (S)\n&#160;&#160;&#160;&#160;4+(2/2)=5 (N)</string>
    
</resources>
